<Language xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xmlns:xsd="http://www.w3.org/2001/XMLSchema">
<!-- Versión: v0.1.1145.5726    FECHA = 05-02-2018 -->
  <Code>ES</Code>
  <Font>font_extended</Font>
  <GameTip>
    <String>Pulsar {KEY:HelmetSlot} , {KEY:SuitSlot} , {KEY:BackSlot} , {KEY:UniformSlot} , o {KEY:ToolBeltSlot} para alternar entre las interacciones y las ranuras en cualquier artículo de ranura que esté usando. Pulsar y mantener para intercambiar entre esa ranura y sus mano activa.</String>
    <String>Pulsar {KEY:ToggleHandPower} para encender o apagar rápidamente lo que estás sosteniendo en su mano.</String>
    <String>Pulsar {KEY:ToggleUI} para activar o desactivar la interfaz de usuario para obtener capturas de pantalla o videos increíbles.</String>
    <String>Presionar {KEY:Ascend} te hará ascender si tu  {THING:ItemSpacepack} está encendido, de lo contrario tu personaje intentará saltar. Puede activar o desactivar la {THING:ItemSpacepack} o usando la tecla {KEY:Jetpack} .</String>
    <String>Presionar {KEY:Descend} te hará descender si tu {THING:ItemSpacepack} está encendido. Puede activar o desactivar {THING:ItemSpacepack} encendido o apagado usando la tecla {KEY:Jetpack} .</String>
    <String>Pulsar la tecla {KEY:InventorySelect} si desea intercambiar algo entre un espacio de inventario abierto y su mano activa. </String>
    <String>Al presionar y soltar la tecla {KEY:Drop} para dejar caer inmediatamente lo que sostenga en su mano. Si mantiene presionada la tecla {KEY:Drop} la lanzara mas lejos. Cuanto más tiempo la sostengas, más lejos la tirarás.</String>
    <String>Pulsar {KEY:SwapHands} para cambiar de mano activa. Presionar {KEY:ActiveHandSlot} recorrerá las opciones de interacción de lo que tenga en su mano activa. </String>
    <String>Pulsar {KEY:Internals} para alternar rápidamente su  {THING:ItemSpaceHelmet} para abrir o cerrar.</String>
    <String>Pulsar {KEY:Chatting} para comenzar a chatear con otros jugadores. Aparecerá un pequeño cuadro en la parte inferior derecha de la pantalla con el texto que escriba antes de enviarlo.</String>
    <String>Para cambiar la orientación de su cursor de construcción, presione {KEY:RotateLeft} para girar hacia la izquierda, {KEY:RotateRight} para rotar hacia la derecha,{KEY:RotateUp} para girar hacia arriba, {KEY:RotateDown} para rotar hacia abajo, {KEY:RotateRollLeft} para rodar hacia la izquierda, o {KEY:RotateRollRight} para rodar hacia la derecha.</String>
    <String>¿Quieres saber cómo hacer algo? Inserta un {THING:CartridgeElectronicReader} en un {THING:ItemTablet} y enciéndelo con la tecla {KEY:ToggleHandPower} mientras está en tu mano activalo.</String>
    <String>Mantenga un {THING:ItemWeldingTorch} en una mano mientras está encendido, y un stack de {THING:ItemIronSheets} en otro con el fin de actualizar el estado de construcción de un {THING:StructureFrameIron}.</String>
    <String>Coloca un stack de {THING:ItemIronOre} en un powered {THING:StructureArcFurnace} para fundirla en {THING:ItemIronIngot} .</String>
    <String>Coloca un {THING:MotherboardLogic} en un {THING:StructureComputer} para habilitar el control de la lógica. Podrá agregar condiciones y acciones que controlen los estados de los dispositivos en la misma red de datos.</String>
    <String>Al modificar la cantidad de algo a través de un botón en el mundo, mantenga pulsada {KEY:QuantityModifier} mientras hace clic para usar incrementos más pequeños.</String>
	<String>Use un {THING:ItemKitLogicInputOutput} para crear {THING:StructureLogicReader} o {THING:StructureLogicWriter}. Los lectores le permiten leer valores de otros dispositivos, los escritores le permiten cambiar los valores en los dispositivos. Cuando se combina con unidades matemáticas, puede crear sistemas automatizados extremadamente complejos.</String>
	<String>Use un {THING:StructureRecycler} para convertir las cosas que ya no quiere en reactivos utilizables. Pase el resultado {THING:ItemReagentMix} en un {THING:StructureCentrifuge} para convertirlo nuevamente en mineral, listo para un {THING:StructureFurnace}.</String>
	<String>Use un {THING:StructureHydraulicPipeBender} para fabricar artículos atmosféricos, como {THING:ItemKitAtmospherics} que le permite construir máquinas útiles como {THING:StructureAirConditioner} o {THING:StructureFiltration}.</String>
  </GameTip>
</Language>